驗尿出咗結果

醫生打電話返嚟叫我聽日去覆診， 唔使問阿貴都知實有事。。。

好灰， 佢話聽日再講， 但係佢會專登打嚟都知咩事

利申:中間同埋普通驗尿都有做

好似人生冇希望咁。。

驗咩
你啲精唔掂？

後生嘅咪最多生腎石。 慢性腎炎果啲重症有排輪唔到你喇

你個腦同你個腎一樣

功能不全

細個扁桃腺良性增值但係影響呼吸， 幾歲嗰陣就試過全身麻醉做手術

小學嗰陣就腳趾公嵌甲， 仲要兩隻腳趾公， 因為好驚打針 ，拖咗好多年先下定決心做局部麻醉杜咗側邊兩邊嘅腳甲根佢

中三嗰陣成日打乞嚏流鼻血， 懷疑鼻咽癌， 跟住三年嚟都要去覆診， 好彩最後冇事

到今年asso year one， 諗住終於唔使再成日去醫院， 睇嚟係我諗多咗

我都唔知驗乜， 聽日去聽結果

做乜鳩呀屌你老母

未撚見過大蛇痾尿
驗尿驗到既病 一般都好小事
食抗生素就搞掂 定啲

睇標題，驗尿

定係你想問驗尿驗乜嘢， 咁我都唔知，聽日聽結果

樓主精神病加弱智大家多啲關懷

屌你老母

尿可以驗到咩大病呀屌你on99
最大獲咪腎

咁撚多病...
重刷啦

運動員都經常驗尿

腎病都唔大鑊？ 19歲有腎病喎屌你老母

可能你有左BB姐

男仔點有bb

最好就食藥可以搞掂 我都希望

日日食5包營多定咩呀屌你老母
咩生活習慣

一日三餐， 一個禮拜有三至四日做運動， 有飲protein。 間唔中食下kfc或者麥當勞， 不過平時好夜瞓， 兩三點走唔甩

希望巴打你冇事

做得三四日就慳番啲錢啦飲咩奶粉

你當初驗既時候應該有講係電話定當面講報告架喎
你去邊度驗

冇食藥冇打藥正常都係操三至四日㗎喇？ 定係你冇操過唔知要休息

嵌甲
自己搞掂啦

就咁睇好似冇乜問題
protein飲太多？

你咩事睇醫生？

咁驗完無野佢都要同你講架

係寶寧路驗， 政府診所嚟， 一般呢啲公加嘢如果唔係有事嘅話佢一定睬你都傻， 本身仲叫我14 個工作天 之後自己打電話預約， 依家係大概過咗三至四個工作天， 佢就即刻打嚟同埋幫我約聽朝， 睇嚟好趕

Ie 你有咩唔舒服？

食麥當勞就死咗去算喇

就係搞唔掂， 就連專科醫生都話我天生腳甲係勁容易嵌甲， 一定要杜根， 嗰陣諗住唔會咁結果幾年都要keep住去直到最尾下定決心做手術

你點解要驗先

我屌你老母
膠都費事畀

你廢啫 正常休一日就差唔多
休2 3你不如唔好做罷啦

正常應該唔會啩， 我80kg， 一日總protein吸收大概都係100 gram至200 gram左右

點知只係蛋白尿

下

咁都屌人 香港人是咪痴撚線

幾高？

驗尿驗咩先得加

你近期有冇不安全性行為 包括環吹

有時夜晚瞓覺會feel到 以我自己向前嚟計肚臍嘅左上方 有啲嘢頂住頂住， 一定要屙咗篤尿先會覺得舒服， 最嚴重一日三四次夜尿

梅毒？

最多咪死

前列線

如果我知自己死緊第一個殺咗你先.

樓主幾歲
幾高? Btw 80kg 保重身體
Sorry 但真係覺得你1999
驗尿會有幾大獲

希望真係冇乜事， 驚腎結石 ，其中一樣最驚會發生嘅嘢就係要照尿道管， 成條管插落去真係唔係個個都受得到

正常係要休48至72小時， 你咁勁點解唔去比賽？ 人哋食埋佢steroid都要休一日， 睇嚟你天生體質吊打全香港90%人

176

希望你無事。
但如果不幸中左, 要去警署求助! 醫院好多港毒黑護!

冇試過性行為

去驗下個腦先啦垃圾

我夠知啦

19歲,80kg,高176， 我呢個身高加上有少少肌肉量同埋一個小肚腩， 80kg應該唔算多呱

食KFC同M記就抵你啦

第一個捉你去驗，垃圾

間唔中食啫， 有人一個禮拜食足三餐嗰啲都未有事， 我呢啲一個禮拜食一兩次就一定有事？

講緊你食藍店呀

最大鑊應該係bence-jones protein
中左就myeloma

中等鑊就係你腎功能唔得或者PSA+ 懷疑你前列腺有事

其他就比較小事

人哋係中資啫， 如果係藍店咁我就唔會食啦

樓主唔止9唔搭8
仲有d弱智應該係藍絲黎

其實多數驗尿冇事
聽你咁講反而可能前列腺有事

如果係藍絲， 你應該係5毛嚟，屌你老母成日搞分化， 2021年黃絲人數可能得返50人

Kfc母公母怡和撐警唔藍？m記中資紅底仲食？

我認衰仔， 以後唔食kfc， 麥當勞小食ok？

食韓燒好過la,食咩m記kfc

希望唔會， 上google查google都仲未判我死刑

流鼻血之外，其他同你一樣仲有埋包皮過長
唔洗咁驚嘅正面啲

樓主頭髮多唔多

冇脫髮問題， 唔使用霸王

RAP

難得有同路人
你都加油！

有冇事都係咁講，唔比係電話講，放心

驗完梗要睇報告㗎啦，唔使咁擔心喎

無知並唔可怕， 可怕嘅係無知嘅人扮乜都知， 我唔知有咩咁大不了？ 總有嘢係第一次㗎啦， 加上我又唔係醫生

其實你依啲好小事我都做過利申自細多病痛 唔使諗到太灰

唔知驗咩你又去驗

你驗腦好撚過啦7頭 驗乜都唔知 ON99咁 笑死我

夜尿
腎好虛, 可能同你飲protein 有關
你後生, 食老麥夜訓, 應該唔會話非常大影響

平時屙尿順唔順?
似前列腺野多

樓豬已經好擔心
成班兒登仔仲笑9樓豬 真係on99

我梗係知要驗乜啦，驗尿囉， 我撚知要驗尿要驗乜尻病咩？ 如果我知就做醫生啦，屌

腎虧

唔好打咁多飛機

有咗BB啫，帽事嘅

屙尿順暢， 呢排基本上少飲咗好多protein， 淨係操完嗰日先會飲一羹，
利申: 我都懷疑 同飲protein有關

爸爸唔好唔要我

性病

可能有左啫

我知道好多連登仔都冇乜同情心， 因為呢度係匿名論壇， 所以實有好多人笑鳩我， 但就算有一兩個巴打認真覆，我已經好開心

巴打加油

最大機會係尿道炎，有定心理準備拎幾日抗生素返去食啦

屌唔洗咁驚啦
我上年五月發完燒之後屙血尿，去睇急症個醫生叫我一個星期之後驗多次，一個星期後冇左顯性血尿但係都仲有隱血同蛋白，之後就recommend左我去專科
果陣日日d尿都多泡到仆街，自己google見到有種腎病病徵同我好撚夾，仲要冇得醫，嚇到我仆街，我自己又柒，因為驚所以一路拖左半年先去再睇醫生，最後驗過晒所有野，兩個月前收到report同我講乜事都冇，我就白白驚左大半年
所以一日未話你有事都唔洗諗咁多，反正條路同結果你都變唔到，唯一變到既就係自己心態，令自己輕鬆d

死道友

ok 祝你早日康復，m記唔好少食啦，直接唔好食啦

波叔已經走左

其實係咪樓主屌左唔乾淨既西

中撚左性病咋

冇屌過閪.

幾時嘅事

原來上年6月走咗

不過佢身型咁肥，應該都多病痛架啦

政府驗尿係咪有結果就會打俾你，不論你有冇事？

原來科技先進到驗尿驗到弱智

睇咗其他論壇， 通常有嚴重問題先會提早call你返去

唔好咁講自己， 你父母會擔心

睇完頭幾個reply發現樓主啲理解同表達能力同班毅進仔有得揮鳩嗡一大堆先講重點
仲以為我睇緊立法會入面建制派啲對話 完全答非所問

人哋問你驗乜 你話驗尿 屌你標題雞乸咁大隻字你覺得我哋一個二個睇唔到架?再問你驗尿為咗驗乜 你又答人唔知 要等report 屌你係咪玩嘢
人哋問你頭先食咗乜 你就答人食左
追問你食乜撚嘢落肚呀on9 你就答人唔知 等我痾返舊屎出嚟先答到你
你係咪百事有可樂啲frd嚟 講到1999

正常情況下，人體不儲存蛋白質，所以必須將過多的蛋白質脫氨分解，氮則由尿排出體外，這加重了代謝負擔，而且，這一過程需要大量水分，從而加重了腎臟的負荷，若腎功能本來不好，則危害就更大

好有可能係，應該即停

其實正常人見到你呢啲低能留言都唔會覆， 但係關懷邊緣人由你我做起， 你要加油！

希望你有中文同通識level2啦， 你講野係有論點但係無論據， 我係老師第一個肥咗你呢啲垃圾學生

佢都問得唔清唔楚，佢問我驗乜咋嘛， 同問我驗尿驗乜嘢差好遠， 而且我都答咗佢撚知咩， 未睇report點會知

仲有人哋問我食乜嘢我有答佢食乜， 冇答佢唔知， 生活習慣都有答， 你係睇唔到， 定係你閱讀理解有問題？

如果你今年就考dse快啲讀好啲中文， 如果唔係陣間你真係都毅進

讀

樓主有冇消息？

有， 話我尿液紅血球過高，要再驗尿同驗血